邊位巴打扮恐龍接機 妹妹冧到爆

劉先生估計阿妹出國一段時間，所以哥哥先着住恐龍模型服𠱁佢開心，仲等阿妹安頓好先換番衫，原來恐龍哥哥真身係一個戴眼鏡、打扮斯文嘅男仔。劉先生睇見呢一幕覺得好感動，話通常男仔對女朋友先會咁花心思，估唔到恐龍哥哥為妹妹一樣落足心機，仲覺得自己好幸運可以見到呢個溫馨和平嘅場面，「好sweet，希望社會可以多啲愛！」

有妹真好

妹妹

妹妹同哥哥展開

有阿哥錫